Tulli kaebdus kohto ette,Rootsi külla meeste poolest Tungi Toma,Matso Jurri poolest et nemmad on üks teise rukki orrase ärra söötnud ja se söötmine tulli Tungi Jurri laggunud aija pärrast,mis olli wäljas pool maad,egga Tungi Tomal ja Matsu Jurril ei olnud ka parramad wahhe aijad,selle pärrast tulli se pahhandus.Kohhus moistis.Et Tungi Jurri,nagu ta holekandmata olli omma laggunud aija pärrast mis läbbi pahhandus tulli,peab Tungi Toomale ühhe wakka rukki maksma;Tungi Toomas peab jälle ommalt poolt Matsu Jurrile poole wakka rukki maksma,sest et temma wahhe aid olli ne laggunud,mis läbbi Jürrile pahhandus tulli.Trahwi willi peab tullewa 1866 aastal maksetud saama.
Pea Kohto mees Lija Pallo XXX
Kohto mees Mihkel Laus XXX
Kohto mees Peeter Loob XXX
